里斯本美食

9月初毒遊歐洲

其中一站去里斯本
邊到可以一路食一路望到景
又接受毒撚食飯？

Pastéis de Belém 食葡撻

排著隊睇風景

岩岩去完

巴打住邊？
Hostel?

酒店

真心覺得好食